被封宇宙G.E.M. 唱歌鳩叫 鄧紫棋真情剖白

歌手鄧紫棋（ G.E.M. ）雖然只有25歲，不過已經係樂壇中一個響噹噹的人物，早在2008年出道時已經備受關注，風頭一時無兩。不過早年在內地爆紅後，就被指態度寸到上太空，與香港傳媒交惡；另外又被網民指佢唱腔單調，只係識「鳩叫」。阿G.E.M. 早前接受本刊訪問時，一一剖白對於自己被稱作「宇宙G.E.M.」及被指「X叫」的感受！

被封「宇宙G.E.M.」

阿G.E.M. 成名後被封為「宇宙G.E.M.」，然後慢慢被網民指佢行為離地，態度寸到上太空，漸漸呢個名已經成為佢其中一個廣為人知的外號。問到佢被稱作「宇宙G.E.M.」的心情，佢就話自己其實冇特別唔開心，因為一開始有呢個稱呼，係因為佢做咗一間公司的代言人要上太空。而阿G.E.M.本來早在2015年就有機會上太空，不過由於太空船到現時仍在進行檢查，所以未有成事。

同時亦有唔少網民認為阿G.E.M.的唱腔單調，來來去都係嗌破喉嚨至聲嘶力竭，故被稱之為「鳩叫」！阿G.E.M.直言係唔太需要理會呢個講法：「我覺得都幾唔使理，我由細到大所鍾意嘅女歌手，都係咁唱歌嘅，所以我細細個就係咁樣唱歌，對我嚟講冇第二種唱歌方法，所以對我嚟講其實係一種幾自然嘅嘢。」

Editorpick
被封宇宙G.E.M. 唱歌X叫 鄧紫棋真情剖白

東方新地

東方新地2017年2月2日

歌手鄧紫棋（ G.E.M. ）雖然只有25歲，不過已經係樂壇中一個響噹噹的人物，早在2008年出道時已經備受關注，風頭一時無兩。不過早年在內地爆紅後，就被指態度寸到上太空，與香港傳媒交惡；另外又被網民指佢唱腔單調，只係識「X叫」。阿G.E.M. 早前接受本刊訪問時，一一剖白對於自己被稱作「宇宙G.E.M.」及被指「X叫」的感受！

被封「宇宙G.E.M.」

阿G.E.M. 成名後被封為「宇宙G.E.M.」，然後慢慢被網民指佢行為離地，態度寸到上太空，漸漸呢個名已經成為佢其中一個廣為人知的外號。問到佢被稱作「宇宙G.E.M.」的心情，佢就話自己其實冇特別唔開心，因為一開始有呢個稱呼，係因為佢做咗一間公司的代言人要上太空。而阿G.E.M.本來早在2015年就有機會上太空，不過由於太空船到現時仍在進行檢查，所以未有成事。

查看相片
同時亦有唔少網民認為阿G.E.M.的唱腔單調，來來去都係嗌破喉嚨至聲嘶力竭，故被稱之為「X叫」！阿G.E.M.直言係唔太需要理會呢個講法：「我覺得都幾唔使理，我由細到大所鍾意嘅女歌手，都係咁唱歌嘅，所以我細細個就係咁樣唱歌，對我嚟講冇第二種唱歌方法，所以對我嚟講其實係一種幾自然嘅嘢。」

講到阿G.E.M.最出位之事，當然唔少得衣着方面！阿G.E.M.的衣着品味可謂相當有個性，跟其他年紀相約的藝人截然不同，先有最經典的緊身皮褲look，之後的「尿片短褲」及「蟲蟲裙」都為網民帶來無限「驚」喜！咁其實阿G.E.M.着衫係完全依足形象指導還是有自己style呢？

G.E.M.就話以前細個完全唔諗衣着方面的問題，只係專心唱歌，其他事都係公司幫佢搞掂。不過隨年紀漸長、入行日子耐了就有所改變：「依家見到一啲我特別唔鍾意嘅我會講，特別鍾意嘅我都會講。我同我嘅團隊其實有好深嘅信任，有時有啲我未試過，即使我唔係好sure究竟我着得好唔好睇，我都會俾佢哋試嘅，如果試咗真係好唔鍾意，我會同佢哋講：『我真係好唔鍾意，唔該唔好有第二次。』」

9萬留言狂轟

阿G.E.M.在大眾前經常都笑臉迎人，感覺係個好樂觀好堅強的女仔，不過其實佢亦有好唔開心，自己喺屋企喊的時候！「其中一次我記得喊得最淒厲就係2015年4月，嗰陣係「我是歌手雙年顛峰會」，亦係我人生遇過最大嘅一次輿論事件(編按：疑堅持唱新歌，而被飛出節目)，我仲記得嗰陣我微博係有18萬個留言，起碼有一半係鬧我！」

當時《我是歌手》系列節目導演洪濤發長文解釋事件，但可惜冇人理會，依然繼續抹黑繼續鬧。最後阿G.E.M.傷心地將微博delete咗一個星期，然後日日喺屋企不停喊。

姊妹情永在

講完啲唔太愉快的事，阿G.E.M.亦分享自己和何超蓮、李蘊兩位好姊妹的感情！阿G.E.M.表示三人識於微時，17、8歲時已經一齊玩，到依家李蘊有家庭、超蓮開始忙於工作，大家生活都完全改變後，更會份外珍惜：「會好珍惜大家一齊玩到癲晒，唔開心就喺屋企喊到癲，好開心就喺屋企笑到癲，即使依家幾忙，呢啲時候仍然會好掛住。大家一齊share呢一段時期嘅成長，就會好長遠，其實我同超蓮都鬧過無數次交。」

係咪旅行證嚟香港？

上太空

too long
don't read

搵夠錢就收皮算啦

收皮啦
無人想知道你D嘢囉

要叫到佢咁都唔易

臭閪

呢件支那人搵夠一世要用的人仔了

兒夜姨野以夜儀野

其實啱啱出道嗰時幾鍾意佢
但未上大陸前已經開始覺得佢唱咩風格嘅歌把聲都好chok

全部都係大陸job就唔好係到扮關心香港市場啦，你唔開心比人鬧係因為微博，香港人屌鳩佢咁耐佢完全wfc

快撚啲死啦臭西漿